有冇人學緊外語？（英文蝗話除外）分享下心❤️得

日文N1不過冇乜用所以忘記好多

韓文學極學唔識

你係蝗？

On9!

3代香港出世父母都土生土長
你就蝗

成日覺得JLPT 廢廢哋
冇作文聆聽邊到試到幾流利

N1考到都唔代表流利/乜都聽得明
寫方面更

你係以應試為主咁學定係點學？

大學副修之後去過日本讀

韓文, 最好其實大學學, 有考試同present 催逼你讀
其實最緊要係搵到興趣, 例如日文可以睇動漫加深記憶,
睇韓劇練listening
學語言Ge 路好漫長, 但成功用到個種語言同人溝通會超有成功感!

香港人會講忘記好多？

書面語夾雜先係香港人
仆街

學緊法文

進度極慢

我學過一年
吐痰音好難發

學緊德文，已到樽頸位，好驚去德國exchange個年讀書跟唔到

上到B2

我4年前去德國B2咗之後我就自覺冇乜進步過
可能要去德國公司返工或者讀個文科degree先會真係有進步

其實要經常練，如果好快又發唔到

學過兩年日文之後自學韓文
其實日文韓文文法上好似 點會學到日文n1學唔掂韓文

古拉丁

德文學極都學唔識

發唔到r音唔係大問題 而家啲法國人講野都唔會太強調個r音

Edith Piaf個年代另計

岩岩開始自學日文中，純興趣出發

西班牙 睇緊YouTube同買書自學，諗緊報班，但係唔知邊間好

Spanish World